屌！聽ASMR會想射精嘅

戒咗年幾，搞到我差啲破戒

Dllm

Detail?

More

...
好好地哋聽同人音聲啦

Youtube search ASMR paper

其實只係喲普通聲，但刺激到聽覺感官